一人一個後生仔最憎廢老講既說話

塞錢入你袋
至撚憎

我食鹽多過你食米

垃圾（語氣超級臭串

聽到真係會嬲到即刻想打鳩佢

唔係咁

依家啲後生真係

你話係咪先

黎智英xxxxxxxxxxx

佢唔撚識嫁啦

咪同你講過囉

問題係你一輪咀咁講又唔撚比人問問題 屌你老母我實明撚哂啦

其實呢句真係未聽過
tvb 入面就多

唔好咁計較

美國佬玩野xxxxx

用緊電腦 = 玩電腦 / 打機

大家都係xx人

你地不知幾幸福
想當年打仗.....
明明自己都無經歷過

呢d野好簡單ja，以前三兩下手勢搞撚掂啦。你？一成都冇呀

渣ga

你咁樣做野死得啦

你聽我講你聽我講

唔係特別針對啲90後

依加D後生真係
點做後生架

"阿仔，…………"
你幾時做左我老豆呀

d樓幾千萬好平姐

依家D後生...
依家D年輕人...
依家D細路...